[HKUSPACE]召集所有太空人面孔(46) 1001做咩又唔開po呀！大家好快登陸地球啦！加油！掙扎！

歡迎各位fm bb，有咩關於space嘅問題可以喺道問
year 2同老鬼都可以幫手答

Frequently Asked Questions:&nbsp;

1.點DEFER學費?&nbsp;
打封英文解釋信&nbsp;
加埋offer letter+經濟困難證明文件+留位費收據既copy&nbsp;
交份copy去space院校就得&nbsp;
帶埋所有文件正本比人check&nbsp;
之後返去等通知&nbsp;
詳情可以打去space問&nbsp;
by梵高的星夜&nbsp;

2.咩係天書?&nbsp;
係KEC十樓，有每年不同科升大學的數據，包括公開試成績，GPA，IELTS，interview問題&nbsp;

3. SPACE最伏係邊幾科?&nbsp;
沒有廢科，只有廢人&nbsp;

4. 常用連結

交學費、add drop swap科、睇timetable、apply locker、download notes、交功課、reference letter、圖書館book 房、睇/買transcript、 withdraw from study全部經portal入到

港大附屬學院成績驕人 是你首選

1/3升讀三兩大
2/3升讀八大UGC

同學連SEM BREAK都不忘回校，手執書卷努力溫習，反映學術氣氛濃厚

關於killer......
唔少人都話space有killer，永遠榮譽太空人港英狗（戇鳩仔）咁講：

不過我自己咁睇，我覺得好多因素影響grade嘅，每個lecturer點都要派啲A+派啲B-，如果你嗰班多勁人，有對比之下你自然睇落差啲；相反你嗰班本身廢廢哋，而你水平又稍為高啲啲，assignment同present做得好啲，個A/A+自然袋袋平安。加埋出grade前每個lecturer比嘅grade都會微調，assignment A+final grade拉落A A-拉上A+都有，9分努力1分運氣，做好自己結果唔會太差嘅，唔對路咪add drop轉班囉。

唔好聽到人話某個lecturer教得好就狗衝（尤其中英文），入到去比成班英文啪啪聲嘅學霸堂堂屌打，出gdp嘅時候就欲哭無淚。某啲傳說中嘅killer無人reg，結果一個學霸都無，呢個就係你大顯身手嘅時候，多啲答問題問問題唔好怕醜，啲廢人一定笑鳩你多嘢講，你要記住平時分就係咁樣來，出gdp嗰陣你揸隻A佢揸隻B，睇下邊個笑到最後。同埋千祈唔好遲到同埋走堂，平時分執豆咁執，蘇州過後無艇搭，無咗呢10%話知你全部assignment A+ final grade都唔會上到A+。機會只係劉備勤力嘅人，做人做狗自己決定

*雖然最頂寫住「沒有廢科，只有廢人」，只係祖訓來架咋，EE(energy & environment)、AA(Art appreciation)、IPhil(Introduction to philosophy)呢三科係大伏，揀咗嘅自己睇路，drop科保平安

祝各位太空人早日返回地球

比啲掙扎！

I want you to 過三爆四

屌

原來我1001

$6000左右notebook有咩推介

唔打機就加多一千買MacBook air

正
可以扮xgu 學生

lm

用咗4年都冇穿冇爛

Lm

有無同學知咩事

保護梁sir ar

Turnitin 係點check抄？我有份check到話45%抄 但一定冇可能 又冇show個相似度出黎？可唔可以求情？如果可以求情應該點求？

你冇抄就冇問題 曾經有份都係咁上下similarity最後都過到lecturer

Mc Eah film review 出咗grade

點睇㗎我開出嚟得啲紅色格仔

我就係冇抄 而家份asm出feedback話我有45%係抄 成份F 可以點攪？

用電腦睇

MC Film A1我果班A-以上有二十幾個

已經係用緊電腦都係得啲格仔

有冇咁誇
我個班10個都好似冇

45%？？MC 班？？一定要email問佢。你肯定自己冇抄？

好難理解點解會有十幾廿歲嘅後生係藍絲
仲要篤灰

後尾點啊

佢唔肯show個report比我睇 但正常唔係一定要show架咩？

支那狗篤灰

每個lecturer有唔同嘅setting，未必一定有report睇如果自己肯定冇抄過任何野，會唔會係俾個份嘢人哋睇，人哋抄咗你唔知因為冇搵過reference嘅情況下，45%唔合理。但如果ching真係俾人睇過參考過assignment 咁就喊都無謂

其實跟Ching呢個情況，假設佢呢份佔35% 擰F，其他Assigment有B/B+，其實overall grade會唔會都係F？

有冇話做到啲咩可以幫到佢

想問下其實政府個Self-financing Post-secondary Scholarship派咗未

Zoom爆咗幾次有私隱安全問題 學校係咪堅持要用？
為咗就NDS要用zoom

會唔會唔關學校事
係啲lecturer 要用所以去zoom?
學校好似不嬲用開adobe connect

好難搞
Nds冇得用adobe
我上英文oral lesson都係要用zoom

啲nds真係特別麻煩
本身已經夠唔好
又唔學廣東話要人就
又呢樣用唔到個樣用唔到
又要走落黎同人爭書讀

好多assignment 啊頂
好撚大壓力

但adobe connect 都lag 得好勁
兩舊屎

我明啊
頂住啊！

一大堆assignment

而家話咁快四月中
得返一個月就chur完啦
大家加油呀！！！
掙扎！！！！！！
希望yr2嘅朋友仔成功降落地球入返U啦

sem尾係咁
一大堆deadline
樓主有冇offer

同埋
想知HD yr2嘅人通常有咩打算

放晒係個calendar度 諗下邊份應該做先邊份大啲機會攞靚grade就擺多啲時間 盡量平均合理咁分配時間務求最少時間攞到最大嘅成果

一係升學一係做野
利申hd year2

5月會有消息好似

唔該曬 碌返上年啲email先記得個scholarship

想請問下大家 EAP 1 assignment3 咩Grade

唔敢睇……

咁快就派

ching幾多 我仲未派

有offer
但未係最想要個間u
希望你都有offer揸手啦

未到最後大家都唔好放棄gpa呀呀呀呀
如果gpa高但到八月收唔到offer
GAP yr 入返u都好大機會收返你地架

掙扎！
加油！
大家身體健康！

路過同大家打打氣
大家加油！捱多一頭半個月就完
利申：岸已上

應該會C range

我之前12月問過 唔知邊條友話2-3月

Grade應該係A/B/C咁計wo

交咗就算啦
btw Assignment 4要寫啲咩？

danny 咩事？？

lecturer都有人分化都癡撚線

Danny似係好撚和理非嗰啲黃喎

係咪講緊教logic嗰個Danny?

Lecturer 都要鬥黃

上年有上過cards嘅人都知佢唔係藍，如果佢係扮出嚟應該可以做影帝
上年臨近停課嗰陣佢都有叫大家小心唔好被捕，玩kahoot大家改曬名做黑警死全家佢又跟住一齊笑 ，唔通真係要有份做火魔師先叫黃？

無錯

當手足喺入面受緊，然後出面係到鬥黃

我？
都有offer揸手呀

大家加油
online learning 辛苦過平時
祝人人有offer

有冇人知GTC individual assignment one點做

Kec有冇開

點爛先 有啲人a-都話爛grade

Space嘅gpa 最高係4 定係4.3

cGPA 係4.0 但係semester gpa可以大過4

咩科offer？

大家覺得online learning成效如何？
我係近乎冇

淨係瘋狂交assignment
成日mute咗上堂然後做assignment

same

Learning teaching for lectures; Self learning for students回水吖屌你老母又要爛人grade

上sem仲話彈性處理
但係我啲gpa就彈到落谷底
是咪玩野

唔好勾起我啲傷心回憶

我啲學費呀好貴

畀錢自修咁

好掛住space呀

無學過野

Hea 到我淨係入左去之後繼續訓覺
我覺得幾舒服

入都唔入 等frd比懶人包

有冇人讀過 international communication 想問野[

有冇AALH students join聽日個meeting？

International?
Intercultural?

Intercultural

Ching 你有讀過？想問小小野

原本揀左 但drop了
Sorry

上個sem take過

有冇讀😂😂

5該你

攞左A+

最難係寫reflection

我想問下野 tg可以？😂😂

有反映過架
不過店長覺得大家都係跟schedule照樣上堂
所以學費照比無問題

唔係交晒assignment喇咩？

感想就係日日online learning都喺度玩住電話上堂 肚餓就去掛機煮野食真係別有風味
之後仲要作一大輪學咗好多嘢好有啟發性嘅感想
Lfm係就係自由度好高 時間彈性 但成個半個sem都係咁唔掂家嘛 再高自制力都磨到冇啦

最搞笑係我自己嘅感想都要比人評分
咁同on9 dse paper 1 淨係可以寫考評局嘅答案有咩分別
每個人有唔同理解
自己寫自己見解都可以話唔啱

連reflection都要turnitin先搞笑

做得reflection 多
做到個人都膠埋

作到拗爆頭， 作黎作去都係嗰啲嘢……

EAH

仲要幾份

EAH
啲asm終於清哂
但係中文essay寫到哭能左
現漢4000字

EAH仲有個asm 3寫reflection

寫完了

差film n pop music 同中文essayssssss

Film n pop music 我year1讀左啦 攞A

Ching咁早做既？

我A-已經好滿足
更何況冇gp pj
應該會做得好啲

呢科齋聽歌睇戲

唔早啲做
現漢份4000字10日都未必做得哂……
最麻煩係搵reference

現漢？咩科呀？偉中既？

係呀

試過4成online assessment 拎F 2成online assignment 拎D 最後B-

你仲記唔記得咩科

點做到

我都唔知

應該真係lecturer做嘢

有冇人中國文學札記爛龜

我都好想lecturer做野幫我拉高啲Cgpa

我淨係求佢地唔好再比普通話咁嘅垃圾grade我

已經唔求佢地彈性處理

全世界都俾普通話kill，而我今個Sem有普通話，表示很擔心

想問如果turnitin 我交左份assignment 上去 但後有野想改 之後我resubmit 個similarity 會唔會 重疊上一份變得好高

應該唔會重疊嘅
我試過resubmit
1份 1％（唔知點解我個名都咁） 然後0％

唔會，之前果份會擰走先

想問eah宜家計唔計岀席率？

不嬲都計......

John好似3月中已經同我地班講唔計
佢係eah head

聽朋友講mc而家先通知佢個班唔計

改左了
A1 35%
A2 40%
A3 30%

A3 25%先啱

咩呀……
Asm 1 & 3都30％
A2 still 40%....

Yes
我數學白痴

Mc同你地咁講架？
John 話出席率個10％均分比1同3喎………

我唔記得啦
總之就attendance 10% 分比1同3

其實同eap2都1樣寫法
係syllabus-related item 唔同左
佢主要睇grammar
內容
仲有一樣唔記得
如果個lecturer grammar 好嚴 咁就比佢搞死

Assignment 1-3 also A+

Alex 話如果上堂唔答問題唔會計attendance 之餘仲唔會改asm 2&3添

呢個sem準備攬炒

認真咩 Ching英文好勁？ 邊個lecturer教？

上年A-

有無咁誇張

有無ching知In Dialogue with Humanity asm1 攞73分出咩龜 佢剩係俾咗個分我 無比咩龜

應該b
88 = A+, 84 = A, 80 = A-, 76 = B+

橙 爛龜了

咩龜為之爛

屌啦 dick lee 得果2粒鐘 出到咁系難
做問卷負評你先

仲有個dick lee 好撚多口頭禪
成日係到what we call the what we call the what we call the
that that that that that that that that

點解可以咁撚好笑

有冇多啲口頭禪
睇你呢句笑到仆街

佢send咗email講㗎喎 即係回你咩grade嗰個巴打勤力啲睇email啦

以為得Danny教添

唔係喎,我 assignment 1 79分， 佢話我above average

不過 我應該唔係Danny 改

可能唔同老師改唔同， 反正到最後 每一個lecturer 好似sba 拉番分, 所以冇太大參考價值

放鬆啲啦

有無師兄elective係Healthy Living, 可以share d ppt/notes睇下？謝謝

師兄可唔可以share notes/ppt黎睇下，下年揀左，驚中伏

功課係寫essay？

CWB lecturer: Dr. Chan

CWB

仆街Sem尾好撚忙
好想死呀

thx

想問唔夠出席率會唔會send email提你

Eap份asm3個分好甘

點解仲未拎得返EAP1 ASM3

EAP I Asm1 2都C-
點搞 有冇高人指點Asm4

其實邊到睇turnitin highlight左幾多？

如果lecturer 有開similarity
你直接禁個％
入到去就有

出咗percentage後㩒個數字就見到

但有啲lecturer 係好仆街到唔開 變相想知都唔得
例如Eve Ho

Eve ho 好似聽人講幾killer 幾差下

又未致於killer既 最多俾分冇咁鬆咁解啫

利申：俾佢教Aviation English，全科得佢一個教

唔係我year 1 sem1 比佢教過

比分冇咁鬆都夠死
上得黎梗係拎分大過天

冇計，全部航空科同學都要硬食，因為冇其他人可以教依科啲professional terms

發現志廉同閃電都幾似樣
點解個ppt冇得較1.25倍速

係咪present？有得準備既就準備得好D，練多d
利申eap1 A

Ppt有佢個樣咩
點解形容得咁搞笑

有冇人知一個lecturer會比到幾多個/ 幾個percent嘅A+ 見啲人啲英文好似好鬼勁咁...

科科都唔同，老師既評分準則都有影響，通常三個內

我諗應該只係勁人先會講自己個分出黎 所以先覺得好似好多勁人咁

佢講嘢講得好慢
呢～課～我地～講下～先秦文學～～
大概係咁
喺學校上堂都話要專心 喺屋企睇有聲PPT好易遊魂

有d科會set條線, eg 如果我呢科set 條線係90 分
咁所有過90 都可以拎A+，冇限人數

但係佢逢星期六開zoom又唔見佢講咁慢

可能錄片係咁 會不自覺地咁放慢 驚咬字唔正
但真係好難頂

我係另一個
呢科係唔開similarity架

失眠個陣開佢啲ppt嚟聽真係一流
一流嘅文學家講師就好似志廉bb咁

真係好撚催眠
志廉我唔想㗎
下年嗰班又不幸要聽有聲PPT嘅可以考慮講快少少
橫掂我地可以playback

有冇人知星期六kec開唔開

開 應該

有無人讀緊healthy living
有野想問

唔識做report?

叫咩名

睇嗰名仲大伏過eve 喎

冇人攞a range咩

有，但唔多

同問

你地唔識做咩？
我所有野都做哂啦
不如你地擺上黎問
睇下有冇多啲人可以幫手

佢份report既題目同上堂學果啲完全唔關事
又無咩guild line 直接叫我寫份report

係架……我見好多人啲題目好似大欖都扯唔埋咁
但係又要我地用上堂學過嘅concept去做
可能佢會睇你搵資料個方面掛……

我用字有少少informal
我做到好似health promotion咁
唔係一個正式嘅report

Jin嗰班EAP1派返asm3未

Healthy living 之鬼

因為我好似睇過一個 ppt slide 見到type 2 diabetes出現嘅其中一個因素係stress
然後我覺得通常啲人大壓力個陣就用食解決問題，唔知唔覺就食太多搞到obesity 仲會引起其他身體問題

同問
上堂學果D野都用到少少落去既 但唔知係咪全部都要course既concept
因為我其中一point唔太關飲食果d事

你咩題目先

how to sleep better at night

做呢啲真係唔知點搞好
唔明點解呢科係咁問你訓覺啲野
係咪純粹因為我無上堂

可能話食野唔好食太飽 eg carbohydrates 因為都幾多熱量同好易飽 如果食carbohydrates 仲要臨近訓覺先食
或者寫下個人要放鬆啲 （同上面我頭先講個個 pt類似做法）etc
如果之後個啲真係諗唔到嘅
可以寫下夜晚sleep better可以點樣healthy living 當係promote下

我講左唔好飲咖啡 同埋睡前唔好做激烈運動
但入面既Evidence都係d chemicals 既野黎, caffeine melatonin adrenaline果d, 應該都ok

應該ok啦
我覺得佢見到咁樣 就算上堂冇乜講過都可以用

應該未 我都未收到

其實Jin俾分鬆唔鬆？

合情合理 偏鬆

係咪唔應cite太多sources?
我做skeletal health

呢個我都唔知點答你

因為佢比我個條題目
我用左幾段 大約300-400字 用左2個source答左佢yes or no
之後我就寫少少關於題目嘅health promotion 咁

我全篇淨係得個2個

我連2都未撚拎得返

無present
1係essay plan
2係千五字嘅article寫250字summary

同我上年一樣，summary係難

EAH一份feedback都未有

應該差唔多改好啦
1個老師睇幾百份essay 係要啲時間嘅

Healthy Living份report一定要講到關飲食事？因為我提到冇提過就交咗

佢未派 點做ASM4

EAP I Asm 1 B+ Asm 2 B Asm 3 B-
得番份Asm 4 仲有冇機會攞B/B+

睇下Asm嘅 ％
如果B+ B嘅asm都佔多啲嘅 eg 25-30% 你應該就穩B

Asm 12 加埋40% 4就20%

3最多定少？

單一份3 就40%，所以幾驚

4你覺得去唔去到A-?
因為 1+2 佔40％ 先係B+ 同 b 中間，而一份已經B-
如果想穩返B-以上嘅grade
4 應該要B+ 因為佔得20％ 比較少％可能要高分啲先得

因為個4係3嘅reflection,我就驚因為3做得差嘅關係令lecturer對我寫4嘅印象變差

唔會掛，應該無關聯嘅

希望

之前想問 lecturer As3 個分
佢話知黎都無用，原全因為唔關as4事
巴打唔洗驚

THXXX

都係睇返你條題目
佢冇得resubmit?

有冇ching知道Fiona Yip算唔算killer?

我都係

係咪㗎上堂好似聽到佢話85%先有A

Aba一問 其實year 2Major有無話邊科特別難？

唉派左EAP asm3

有冇人讀緊志廉科中國文學評論有冇人同我一樣都覺得佢份學期論文係所有assignment入面既final boos

雖然咁講好似奴性好重但都想下個sem有得番學
今個sem已經聞到燶味再炒多個真係ifc見

Online learning 學到嘅嘢 同facetoface 差80% 根本就咩都學唔到

好難吸收

quiz果d冇俾你睇幾分咩?

根本冇學過任何野

非三大好似唔睇中文

有但冇派asm

Asm 1-4 同你一樣都係冇比過分我地

有冇人上個Sem有讀偉中老師既現代漢語語法呀？擰咩grade呀？Test大概幾多分？讀呢科讀得好擔心

A+ 有咩唔明就wts問佢 佢好快覆你

嗰陣online test完都唔係好知自己幾多分 我都冇問佢
Exam都cancel左 我係靠論文拉嗰個分

讀落又好似唔係好難 但啲嘢好煩
啲test明明好有信心但又唔知點解得6x

我好認真做 C+ 絕望到想死 明明上個sem中文有A

中文同中國文學又唔同嘅…………
兩科做嘅野都唔同………

year幾？

考Ielts 咪得

ching 錯內容定落註?

都幾chill 我sem1讀嗰陣係寫兩份essay+一份gp proj

仲有個quiz係mc

senior entry應該唔關事㗎喎... 就算year1報year1都好似係HKU CU同BU先有second language requirement 我都係year 1但係中文2左 嚟緊應該會報HSK (我poly啱啱冇咗edit制 睇吓奇蹟日之後答唔答到你)

小弟17dse畢業但中文冇3
出咗嚟做兩年嘢
今年想報hku space cc media, culture& creative asso
想問下有冇師兄讀過/依一科有咩要注意
同埋喺邊度上堂？九龍灣定金鐘？
感激不盡

淨係答到你係九龍灣上堂
其他野等aamccs ching答

都係英文... 暫時係得hku offer咋 其他完全冇回音

Apply official transcript 係咪要親身去office? 同埋要等幾耐？

好似有得上網申請 但要信用卡比錢
應該1個禮拜內有得拎 （唔計六、日）

真係！？ 唔該哂你

Ching gpa爆4？

我係

你第幾組我交咗啦

我今年grad 你讀黎係未咩？升反上u？ 如果真係讀的話 建議你博埋上u
因為一年都要成五萬幾 淨係asso degree唔夠認受性 所以博上u會抵得霖啲
呢科因為唔係好專 即係唔係好似soc sci就升soc sci，sci就升sci
佢比較廣 yr2 major 有advertising+publishing，creative media+industries 仲有一個唔記得啦
所以博u選擇廣好多 eg journalism，gender，ba，media+communication，cultural。。。
本人覺得呢科幾好

想問下今個sem係咪照出grade？

Update左嘅校曆表寫30號先出 gpa

諗唔明點解lecturer唔比交pdf
一定要交word file

我諗係因為冇用到佢提供嗰本野去引用……同埋轉引寫曬做傳引

5月30？

我想aim八大ugc傳理degree
想問下你year 2揀咗邊個major
或者 邊個major比較好讀d
最後 想問下呢個course會學到d咩skills（例如剪片）
仲有係咪都係好多group assignment?
thx 絲打 感激不盡

30 Jun: Release of Assessment Results (S2)

5/6月？

6月
5月30仲係exam period

gp proj就一定有
建議你讀嘅major 同reg嘅electives都同你想aim嘅u prog相關
因為asso尤其係senior entry好睇你呢兩年讀嘅嘢可唔可以replace 大學yr 1+2讀嘅嘢 先俾你升u yr3
因為advertising， creative media，同另外一個major都唔係exactl貼緊communication
不過就有intro to film studies，intro to media+comm
不過讀得aamccs一定會讀到關於culture嘅course
PS 一開頭以為學到剪片之類嘅技能 但是沒有的。。。
如果真係aim media production eg editing 要靠自己
coz呢啲科會要求你交自己嘅作品
我就讀creative media+industries
希望解答到你

感謝！

thx ching

係

啱啱好best5有2字頭... 宜家係咪真係入到都唔知

點解唔肯定入唔入到 唔係收到hku offer咩？

hku邊科? ba?

宜家未fulfil到second language requirement呀

教育

多謝靚女絲打
好人一世平安

有冇人知CCCH4012 Test 76/100攞咩grade

中文冇3可以去考igcse補返
加油

有得揀寄去你屋企
但會遲多幾日先收到

點解
明明pdf先無得改

可能係pdf檔案入面
可以將每一句之間插入標點符號 再hide
就算你plagjer
系統察覺唔到

星期一1點喎

我grp pj 都係A-

咩科來

實用中文

原來係咁
好高階

咁應該唔係

Physician-assisted suicide

好似連字數都查唔到夠唔夠

想問下你地做healthy living 最後果份assignment會用word做定係印出黎做

Word 度做

第二題個個structure 唔洗手寫都做到

咁快出到grade

我諗住估算下自已可唔可以攞到A range
Btw:我76分，你幾多

我上個星期四先做完test
未有咁快出到

報左咩U咩科呀

果題唔係要畫咩?定係就咁打字就得

其實keyboard都打到，啲直線 keyboard 有個制可以輸入，雙橫線可以用等號

原來咁都得唔該哂

如果sem2 F左一科點算
有份60%嘅assignment D咗

Retake

講錯係year2
有冇得救

早知今日

想問有冇人報咗summer intern?
岩先SDCS打黎問我有大學offer未
知唔知對報intern有咩影響？

依家先發現聽日要交EAH assignment 3

想睇吓你係咪continue study
利申攞左home affair offer

我同咗佢講未拎到大學Offer 所以係咪會唔比我啦？
另外想問你係幾點收到offer 係咪西貢個個淨揀一個人既intern?

等下啦 爆左gpa嘅應該點都會in下你

唔係6/5交咩

一直都冇咗回事
早幾日睇soul又冇條submit link
點知突然send email話聽日deadline

你邊個教? MC?

John

我都係佢教 一直都係話聽日喎ching

呢個禮拜係最後兩堂
梗係呢幾日交

有冇offer可能係考慮因素之一，因為year2畢業又唔繼續讀書嘅學生冇理由俾intern你嫁嘛。但唔sureHome affair department,係咪揀一個嗰個唔記得，下晝3點打電話比我

我咪話我睇soul一直都冇submit link 冇咗呢回事
去到佢send email提我地先發現要交

佢好似從asm2開始都冇預早開link
但係其實course outline 都有寫最後一堂交asm3
可以數完日子再mark低嘅

mc係指mc yuen？佢有教eah？早知reg佢堂

我知大概係呢個時段呀 但就唔肯定個確實時間
我好多功課都改咗期

有呀，利申佢教

Ching幾時收到
佢今日打電話叫我send offer比佢睇

Home affair 可以space final year student

佢勁好！好後悔最後一個sem無比佢教

政府嗰scholarship出咗未

之前有ching話5月出

assignment 其中一份 F 係直接0分定點

有份中文asm啲字變曬做格仔 similarity勁高 咩事

我apply咗成個月都未去拎 會唔會冇咗

？？Pdf？？

Ching你係咪Turnitin開來睇？

應該有分，除非你抄襲

係
我用word交 之前2份asm都係用word但冇事 今份先打曬格仔

Email老師啦，Btw啲字睇唔睇到架？

得英文同數字得 唯獨有一句中文我係用其他字體打 又show到 其他都係打格
好彩禮拜5先deadline 仲有時間 感謝ching

想知turnitin 個similarity 過左幾多%當你抄

上個sem轉e-learning cut左語文運用果個test, 淨係得限時作文exam, 好難知你76係高定低

同埋感覺上呢科拉curve, 我上個sem d assignment 68分，佢話隔離班有人8x分，唔知grp proj同final exam 幾多，但最尾A左

gpa2.6喺咪quit得

send email問過 佢琴日打黎話本身4月15政府部門嗰邊有消息 但都而家都未收到 話無論成功與否都會send返email俾我地

又俾錢個日開始計 三個月內 myfuture有寫

由*

可能政府話財政緊張唔派

完sem去拎先

如果係的話，我打柒佢啊
我都財政緊張啊

Hi group mate

想知讀完Eap2嘅巴打們
個reflection分低嘅原因係咩

仲未出呀，你邊個Lecturer?

姓咩呀

讀完都唔知咩原因咁死左

我個lecturer 可能捉grammar好嚴所以我低分

Content分關唔關事？

No

Sem2 cgpa上唔返3
建議retake asso

CL06?

CL04

Group pj B左

我哋A-

assignment會拉curve?

我都味出 係記得有人sem1讀左提過呢件事姐

有冇人知聽日kec開唔開，想返去圖書館做功課。

聽日後日洗唔洗上堂？

唔洗

答翻想入poly但中文2嗰位ching! poly應該冇second language requirements 我今次收到嘅year1 offer淨係要cGPA3.5 唔洗考翻中文dse/igcse 我諗senior entry應該一樣

基本上Senior entry 得3大先會睇中英文
當然都要睇科 唔係科科一樣

Ching DSE 有無 3322 ＋ 33？
因為之前聽 talk 話 poly Non-jupas 收 year 1 要 fufill 到呢個 requirement 先得

有份學期論文遲交咗八分鐘點算

遲咁少一係你send email 同lecturer 求情話internet problem

8分鐘應該都會比lecturer jer住問
5分鐘內都叫做勉強過到骨

希望ching冇事

難d喎八分鐘...

己經send咗email，都有心理準備扣分

push

無喎中文2左 佢意思可能係english language requirement...?

Rosette Leung 係咪唔會派番d asm嘅分

邊科？

好似話5月頭

our class have 10 WS (佔15%)
group project changes to indivual project

our class 有WS, MOCK Paper
Group project becomes individual pjt

Bus Econ MT20 % ...

好似係20%

我係year2呀 上年econ都仲係叫做introduction to microeconomics

仲以為你都係yr1

好，唔該晒絲打

想問下政府個outstanding performance scholarship係咪仲未出result

Cccu4040 . 一份asm都未收到

直接email 問佢 佢大概會講你啲asm係咩成績

星期一alex present個Video係指Webcam?

CCMA4009求救

想問下大家eap1 assignment 3咩range

仲未派

A-

我都未 但見到有人8日前都派左

C-

分數同GPA點轉換?

有冇人turnitin Similarity試過過30%

佢有冇比人話plagiarism 之後F左

有
我成日都過30都冇事

無，最後出到嚟B grade

係咪架 我依加第一次過30
好撚驚

Lecturer 有冇send email

有冇人參加左GAU去美國working holiday？

咩都冇發生過

28%完全冇事
中文試過40%+
照冇事
turnitin d咁鳩嘅系統就唔好理啦
除非你真係抄
如果唔係一d事都冇

你係咪真係抄架

我中文啲論文乜乜乜全部30%+

我試過93 最後嗰科b左

係咪得我一個eap1 asm2仲未出grade

咁撚癲？ 咩科

我係寫人地個生平但係paraphrasing 弱
之後過左30

D+

咩科來，中文就唔怕啦，有落注？

Management
有reference

放心我都未

我想問eah asm1除左 mc個班派左之外
仲有冇其他班嘅人收到
份野差唔多做完左2個月

Alex一早派咗

諗住聽日上堂問下佢
出grade好緊張

我唔係alex 同mc班所以先想上黎問下

Huang Jin好手緊爛grade了

珍，上個sem古代漢語40幾%，highlight晒cover page，注腳同附錄

我都係佢嗰班
不過未派

Assignment 3? 定4?

3

我4月頭都出左 個lecturer開左個feedback link page 你check真D

哇 啲人仲要話佢唔太kill 好彩調走咗 辛苦晒...

有冇人知幾多%先夠c-
有份assignment F咗

啱啱睇左冇呀
上次派asm1嗰時佢都有特登send email講派左

又係我 我講第三次啦
上個sem 40% online assessment F jor
HW 20% D jor
最尾B- 唔洗驚

阿John仲未派

Yuanna仲未派

難道得alex 派咗

Mc有派

有冇人知english for aviation purpose派番所有asm咪
我到依家都未Q收到 Eve ho垃撚圾

真係有啲緊
不過好彩未爛得誇張

唉 比我個lecturer搞到到爛撚左
佢reference 圈左個C比我
話係每一個academics source 既第一個作者既first name打後要跟abcde次序排 完全唔撚知有啲咁既野

我上個sem都唔知 好彩其他科lecturer冇捉得咁緊

唉 個reference由a range拉到b range
捉呢個位真係搞撚野

IAE有教

IDH quiz 感覺已死

喂，差唔多成科英文就剩係教citation 唔捉呢個捉乜

Iae冇聽書唔好衝出嚟啦😂😂

有人EAP犯呢啲錯referencing 直接F咗

跟字母的確係基本的，嚴d會捉埋indentation
利申唔知係咪我無聽書 iae無聽過

對唔住大佬係我無聽書
我都係讀eap先知呢樣嘢
不過我係有做嘅

點解？

等陣先
我睇左好耐都有少少唔明
你話 每一個source嘅 第一個作者first name 之後 跟字母次序排
但係source唔係跟last name （姓）排咩？
然後聽你咁講
姐係你搵嘅source 有一啲係有好多個作者？
如果照你咁講
據我所知 同一個source 有好多作者 但係應該唔洗跟姓氏嘅字母順序排喎 至少iae比個張黃色紙我見唔到係要跟……
如果reference 你唔跟姓氏字母順序先至扣分

係咪有求情

冇

咩科來？另外 Ching你係咪最尾40% A range先拉返上B-呀？

有冇多謝自己有乖乖返學校上堂

果樣野好似叫 alphabetical order

我屌你老母樓上一堆人洗唔撚洗咁撚惡阿屌晒你老味

入面作者既last name洗唔洗排序我唔知

我應該係係錯左係'咁多個source入面, 每一個source既第一個字母冇跟到abcd ,

下 得你惡咋喎
明明自己唔聽書
依家人地提你兩句 即刻𨳒哂人老母咁
一啲EQ都冇
攞C已經比多你 仲賴lecturer

得啦得啦 串撚

爛grade發泄下都唔得?
sor我無知囉

每一個source嘅第一個字母係咪講緊個姓嘅第一個字母？
First name同last name唔同架喎
死啦點解我唔明你講咩
定係你比人扣分嘅原因只係reference list 冇跟姓氏嘅字母順序排

我上左3堂tutorial lecture 唔計attendance

我諗係

我都唔係幾清楚
我覺得我自己應該錯係呢個例子

1: Z. JOHN
2: T. JOHN
3: E. JOHN
4: A. JOHN
5: B. JOHN
base on 每一個source既第1個字母 冇做整體排序

冷靜啲
佢扣你分希望你知自己錯咩姐
上面啲Ching 好心提你
可能有啲真係串左
但佢地都錯唔哂
我都好明你感受
因為今日睇到份英文asm得b-真係好灰嘅
不過你上到大學唔好再犯呢啲錯就得啦

如果照你咁比例子我睇
我諗你應該真係錯姓氏次序
每個source第一個字母係要先擺姓氏

原來錯左咁大
我iae都冇留意到
可能係上個sem lecturer太好人又或者我好彩

記得以後ref list先擺姓再跟次序就得

上到u唔好咁大意啦

笑q死我咩 發爛渣屌番人轉頭

老實講你都錯得幾嚴重
下次用citation machine啦 幫你排好哂 照copy就得
同埋比心機上英文堂

上Google查APA，Wiki有教，我有時唔記得都係睇返Wiki下次唔好咁唔小心啦

你鐘意啦

IAE肯撚定有教喎

你又真係幾撚無知嘅on9仔 自己柒咗喺度發爛渣

今 sem 40% assignment 20% MT 40% Final
諗緊最尾拎 70-80 會咩grade

點解我econ 冇派過分

ICO係咪On9宜家先知有人上去chegg搵Answer 又要開住cam做open book exam

究竟Chegg係咩野，老師擺答案上去做咩

捉人抄答案

其實dick lee係咪killer黎？

只有爛grade人
冇爛grade lecturer

Chi na boy

搞咁多野真係好煩

關於online learning
同學們提出過zoom嘅問題，學校討論後決定繼續用zoom，因為AD HD有比較多中國嘅同學，佢哋用唔到Adobe
另外，之前嘅聯署有同學提出過唔同嘅問題，學校知道後都有逐一解決，例如上堂時間長短。
關於學費問題
因為學校嘅決定權唔只係係校長到，仲需要同校董傾
所以退學費就已經係冇可能嘅
不過！
校長同校董傾好咗，最後會比翻2000蚊我哋嘅！
呢個錢會叫做補貼，因為退學費唔單止係學校決定，仲需要同教育局講等等，所以呢2000蚊會叫補貼金額
我哋知道呢個金額未必係好多，亦都可能幫唔到大家太多
但呢個已經係最大嘅金額
十分抱歉未能為大家爭取到太多
如果同學仍然有其他問題，可以個別同Cecily 講
遲啲學校都會就呢件事出翻個email
畀返$2000都叫有好過冇

2000

好過$0啦

屌 都係打定輸數..
我英文嚟

係咪因為我哋慳咗學校啲電費水費冷氣費同廁所沖水費

點解F?

又做Reflection paper

政府個scholarship係咪唔會出㗎啦

我都想知

+1

班SU終於做野？

唔係囉，聽講係有幾個DFS去同學店傾

有冇人知applies stat
幾多分先有A/A+
9x分 會唔會有A?

Applied Stat

的確係有呢件事

無知一問 想問下in text citation計唔計字數?

班nds真係乜都煩過人 上堂又要就佢地用普通話 又要用zoom
呢啲唔係其他學生同校方嘅責任嚟下嘛 做乜乜都要攬上身
我去日本讀書不過我唔識日文㗎 所以你地要就我吓 你地明明識聽識講 點解唔就下我？屌我識狗吠添
我唔知咩係wts喎 開班group呀？用wechat啦
雖然都知冇得全款退錢 但真係好肉赤 野冇乜學到 資源冇用到 説好的酌情又唔知酌咗去邊 兩皮幾就咁凍過水

Btw要人online course都要跟時間表上仲要點名又唔錄片 真係好on9
冇得返學校 人人屋企環境都唔同 隔離屋細路喊樓上鑽牆呢啲不可抗力點拆？耳機隔音又有限
屋企得一部電腦但兩個人要同時用又點搞？用電話都得嘅 但點睇得清個畫面？有次考試我臨考半個鐘屋企個wifi先壞咗 嚇到我即刻衝咗落M記痴wifi
係有解決方法嘅 岀去上堂問人借電腦ipad 只係覺得明明可以唔使煩咁多野

有時偷偷地word count 我唔計
不過turnitin check 到

今日完sem4，咁就兩年

祝year 2 嘅巴絲收到正offer

完左sem 但有online quiz同assignment

唉，唔好俾垃圾grade我就得

論文一大堆

Dear Students,

The COVID-19 pandemic has brought changes to many people around the world. For our College, basically all classes have been delivered via online means since February to ensure minimal disruption to your learning schedule. Recently we organised a series of web meetings with students in various programmes to see how they have been coping with the new mode of learning. Positive feedbacks from students include the ability for them to review recorded lectures, spontaneous interactions with other learners in the breakout room, and ability to attend the lessons at any location. We also noted their concerns with connectivity, privacy and information security, among others.

The migration to online learning was generally smooth. The College has taken swift actions to enhance our teaching facilities and provide teacher support. Likewise, you have made extra efforts to adapt to the new mode of learning. Together we have dealt with the challenges as best as we could have.

Realising the additional expenses you may have spent on upgrading data plans and purchasing accessories to facilitate online learning, the College has decided to give all eligible full-time students a learning subsidy of HK$2,000. The subsidy will be deposited directly to your bank account in July. The detailed arrangement will be announced shortly on the Learner Portal.

All of you must be busy with your end-of-term assessment; some may be working on your applications for articulation to universities. The College has already communicated with admissions office of the local universities on the schedule for announcing academic results to ensure that your application or study progression not be affected.

We have a rather tough 2020 but are already seeing the silver lining. I am sure we will all emerge from the situations wiser and stronger.

Wish you the best with your assessments. Please stay vigilant and take care.

Prof LS Chan
College Principal

雖然2000蚊唔係特別多
我覺得肯做都算有誠意

都係果句有好過冇

固定cut off，每科cut off都唔同

80%有冇B

我都想知，最驚呢科拖低成個gpa

想問ASM1-3 分別攞35/40、36/40、37/40 再加埋 EOA大約攞88分以上有冇機攞A/A+

利申:上個sem 讀左 stat先

佢過過往 70% 已經A/A+ btw, MT 70% rank 1字頭

上個asm1-3 都9成分 mt頭十都係九成分 A-左

有無space telegram group

吓 我真係講緊yr 1 econ可能我group project個啲差掛咁 因為我唔知其他分係咩 淨係知asm1-3同mt

但sssdp同冇sssdp都俾$2000
讀緊5萬一年幾好撚慘

同感59000一年

起碼冇sssdp俾雙倍啦

outstanding果個scholarship？

ico份assignment 5咁撚難嘅

啱啱搞掂，做左個幾鐘

個腦塞死左第二題已經唔識做
鳩做算

大家而家覺得點online learning

夠架啦反正都kill左咁多人，輕鬆攞a

不如調返轉講 邊科用online learning 係學到嘢

想問下EAP1 87.6/100 有冇A+?

有冇English for aviation profession既同學仲未收到asm1-3成績
我屌佢老味 Eve Ho 講完又唔撚派 幾撚時先肯派啊仆街

舊年88分都係得A-

原來係咁..唔該晒

有冇人知Eap2咩分先有A-, 三份asm都B哂

asm 1 24.5
asm 2 31
asm 3 唔知因為我未有分lol

Outstanding果個scholarship真係要8月先有？

有動力過face-to-face lecture
2樣都冇聽過lecture
但自己係屋企會努力讀番 唔洗番Space 省好多時間

聽講SU啲人個陣仲同佢哋講冇可能拎到錢

幾時出GPA

EAP 1
10% A
30% B-
40% A
20% A-

final grade有冇A-?

咁快派左asm3

EAH 冇一份有派過

咩係EAH

ching邊個教

我見普遍同學仔都係B B+左右

無聽過 Kec？

文科sem4 英文

有冇ching EAP 1係Kwong Yiu Fai教，幾時派assignment 2-4 grade

好大機會係A- 因為你40%A左

分科

佢地兩個都係教sociology
不過Veronica依家主要教social problems

連你讀咩科都唔知點講心得科科都唔同

Aalh心得:幫lecturer奶閪

點解我做志廉Bb份筆記整理做到一頭霧水有冇人可以話我知佢個評分標準係咩

講多d黎聽下

奶閪囉 睇av冇見過?

唔係 應該問點解要去到用奶閪先換得高gpa

Eap asg1 b+
Asg 2 c+
Asg3 c+
仲有無機b到

English for aviation profession
asm1 A
asm2&3 A-
有冇機會A range (未計Asm4)

Eap 1
A1 B
A2 b-
A3 b
A4 未知
有冇可能a-

你覺得呢

我space 轉過科最後mccs 3.6x grad之後一個offer都冇
gap咗一年
Dse 13分 英文2 ielts之後考過一次6.0
今年收到cu cultural studies offer
其實要諗下點解要讀書 我都係入到asso先搵到理由讀
俾十皮野最後乜都得唔到好無謂
之後嗰啲都係廢話 叫你俾心機做assignment有邊個唔識
個底差唔係藉口 我英文差咪諗方法補救
一個offer都冇咪再諗下gap year可以做啲咩令到佢收我
最後去間濕鳩公司做刷到個名佢肯in我
其實你有動機就會有動力做 諗清楚點解要讀書
我中六考dse嗰陣係退休生活咁 訓夠 睇電視 最後先溫一陣書
因為俾唔到個理由自己要日chur夜chur去做溫書呢啲冇意義嘅野
要覺醒係好難 呢樣野係靠自己 會突然好強烈發覺自己咁樣落去係唔得
當初讀asso係唔想做野 再過一排自覺唔想做鹹魚
到之後真係好鍾意讀緊嘅野 好想繼續讀落去
呢啲野好個人 冇得逼 逼自己讀書冇用 你都係冇心讀
當然英文差對我嚟講都有好大影響

咁睇Ielits真係好重要
3.6x都冇offer

收皮啦

咁我今年未考多次ielts都有offer又點計先
唔好睇得咁死 有野令到佢會考慮你 未必一定係英文㗎嘛

依家Online 點會有心機去讀啊屌

睇睇你個名 就覺得有可能

屌 爆4嗰啲唔係online learning 緊？
咪就係你本身冇心機讀 會唔會自律去溫書清concept呀
有冇心機係睇個人 環境係有影響 不過個個都係咁撚樣㗎啦
我嗰陣英文差到試過堂堂聽唔撚明到最後要自己返去睇notes係咗查字 之後先再諗個concept係做乜撚
咁樣直頭係自修咁添啦
我依家悶到幫下眼睇緊個fd做assignment 我都可以睇佢notes熟過佢
之前 grad ceremony嗰陣問個爆4同科嘅佢呢排做咩
佢同我講佢溫緊讀u嘅書 嗰陣係未開學
見過勤力嘅人就知原來自己都咁多藉口
賴落其他野到個心係安樂啲
但aim high個心理質素唔可以咁差
讀得asso都成年人啦 要人管先識做野咩
最緊要係記得你依家個表現反正都係你之後承受
好定壞 冇人care你

廢人總有藉口

雖然我都覺得online learning好on9同效率低 但我同意

每一張slide都查
我當初連讀qa1題目都睇唔明
但當你查多幾次之後你就會發現啲英文來來去去都幾個字
好快就會認得到
英文差冇乜點嘅 咪用多啲時間去準備囉

QA1睇唔明你都a 到
仲唔勁爆

你嗰3份asm咩分

Sem3 Elective有A- 但major 失左手得C+係唔係好難入U

都係睇cgpa多

搵同學討論下 再唔係搵lecturer 靠自己唔掂就要問人
有同學一齊傾係輕鬆好多

睇晒文評啲片要幾耐

冇一個星期都唔掂
辛苦哂

佢最麻煩係唔可以2倍 諗住齋睇powerpoint整理算

你地好慘

你 samson ？

吳廉下次可以講快啲
我地有得無限重睇 聽唔清楚飛返去
我覺得志廉啲片 2倍速先係常人語速

一邊食飯一邊打字打到1999
志廉Ching 下次可以講快啲
我地有得無限重睇 聽唔清楚咪飛返去
我覺得志廉啲片 2倍速先係常人語速

聽返都聽咗幾日

你睇吓今年cgpa幾多
如果唔過3就砍掉重練仲好
如果keep 到3.2-3
識報水泡科嘅話 city poly 都仲要機會（當然都要睇科）

ching 應該都ok

今年有pf咪又係咁上下
講真啲分真係冇乜點升
你唔好好高騖遠報埋啲高分科
多數冇乜問題
Non jupas大把水泡

Same as you....

呢家我比個bus econ個final搞到好大壓力 訓5能著

啲take home exam 真係好煩

Sem 3 3.4都夠嘅
但你要肯定你真係追得到囉
社科都算多水泡
唔簡擇嘅話呢應該點都會有八大嘅

我嗰個都係勁手緊

soul壞咗？？

志廉bb的筆記戰友們
你們還好嘛

十分唔好
Ps 做緊現漢論文

有冇做完個IT asm個得自己錯哂

我個名

我google搵答案

Ching 自己一個做？

自己一個做啊

發覺自己每次英文course 啲 assignment 都衰 referencing，每次lecturer改完之後都會有新發現

有冇人可以話我知現代漢語今次個Test平均分係幾多

你唔自己wts問佢 要係度問

唔敢

問個test分都唔敢

講下咩分 ，同邊個lecturer ，睇下可唔可以幫你解下憂

你google搵答案都有得錯咩
btw我係直頭開曬咁多堂slides 再逐個ctrl+f keywords搵答案
呢科算係我唯一希望

我本身想跟你呢個方法
你Ctrl + f 咁搵，覺得啱幾多

其實感覺上大部分都係照書抄
係有三四條mc唔係幾清楚
同埋最後兩條long Q唔係好明佢up乜
但嗰度好似有成10分

Excel個題bmi?

so easy wo

我交得切 但寫得好趕 執唔切啲內容

我又趕又遲交 mola mola

志廉嘅功課永遠都準時交唔到

死得 好多都錯

見到你哋好橙

有冇人知Kec間電腦房幾點開

想知志廉份筆記有無人similarity低過50%

71

咁快有答案？

72%

平心而論 係好過考試嘅 完全睇平時有幾多努力
係我自己唔專心 聽片聽一陣就心散走咗去做其他嘢

92

提一提
填表收二千蚊啦
24號截止

EAP 1
A1 B+ 10%
A2 A+ 30%
A3 A- 40%
A4 A- 20%
有冇機會有A

Joanna
其實我又唔係真係好低嘅 不過覺得佢好手緊 但又教得幾好

六月先出scholarship

eap 70%有冇b+

無

係咪銅鑼灣無

我照入都入到

你都係銅鑼灣？我諗緊我有無份，但又唔見hpshcc有講，唔知填唔填

我係銅鑼灣啊，照填囉，反正都算係space, 佢之後話唔得咪算囉

真 唔通而家hpshcc獨立咩

好多人都覺得hpshcc獨立咗㗎

aba大家識唔識做econ

咁點解你已經有一份遲交左 後面嘅功課都係咁

你份份都遲交 meet唔到都抵撚你死啦

一次真係太多份趕唔切做，又有一次係諗電腦一直話搵唔到個file搞搞下結果遲咗1分鐘諗返覺得自己真係on9

咁我認係抵死嘅，自己做錯咗唔搵藉口
係灰在唔知點樣喺其他地方補救返啫

我份份志廉嘅功課都遲交
唔知點解其他科都準時到

點解會份份都遲交嘅

可能凝住佢嘅功課最難
要好多時間做
例如其他功課要6個鐘 志廉嘅要10個鐘
我預6個鐘時間做 結果永遠都趕唔切deadline

有冇人有apply政府intern?
想問email咗資料去space個sdcs 到佢地會唔會覆返email

想問下大家申請退2000蚊果個表 up唔upload到張銀行information張相
我iphone係jpeg格式 佢彈左個fail 係upload 到
定係 我想問下唔洗影銀行信都可以申請到 唔洗搞咁多野

但係佢寫明一定要係月結單/其他由銀行出嘅文件要有齊哂名同户口number喎…………
冇點申請呀ching

我而家upload唔到 屌個系統
係甘fail
我轉左jpg png都唔得 屌佢

你up5up到

我用電話影完 wtsapp比自己 再download 返張圖放上去

提款卡ok?

佢地揀jor你 交你個名比政府嗰陣先會email

金鐘嗎咪無

聽朝考stat求集氣文科仔要讀數簡直係謀殺

明白，唔該ching

呀好煩呀 又要聽返之前啲片
先秦時期漢魏六朝中學讀中國文學嗰陣讀到識背 發夢都up得岀詩經發展 乜風雅頌賦比興咩香草美人 第一次睇片嗰陣差唔多乜都冇寫到
睇晒後面嘅片諗住整理嘅時候先發現前面冇乜筆記寫到

Ching加油

Bilingual嗰科modern chinese好驚爛龜

Ching你交左未？

我都係 仲要啱啱先睇哂啲句式點分

唔好問啦好嗎

有 收埋interview
佢nom你或者資料有問題會通知你

有冇人有USFHK個個Veronica既contact？
佢唔覆人email

喺邊到apply official transcript?

你問佢咩先

功課既野 交錯左想問可唔可以重交

上learner portal, my resources,student self service,my future, apply transcript

你sd多次啦，可能佢冇睇到

唔該晒大佬

stat係得Jennifer有心教
其他唔太清楚

屌你收錢都要填表

笑撚死donate,
btw 我上個Sen Jennifer 教A+

sem*

我sem3就係佢教 完全冇聽過佢上堂 自己係屋企溫算上堂drop低啲答案得㗎啦

自己溫好過啦 記得上堂drop低啲答案就得

星期一0830先live教書 其他時間live做數 0830起身聽佢講廢話 得啲NDS先會上

我都覺 我上佢啲堂 會download 啲片去其他player 用1.5倍 speed

點解我唔覺veronica派grade 上次份asm 1 60尾已經好似全班最高

EPD

EAP I Asm1 B+ Asm2 B Asm3 B- Asm4 B+
overall有冇機會B

有

應該穩B

係咪Sara Vincent Roosalind？

我從來冇俾佢教過 所以唔知點

但我係網上搵到佢一啲野 你想唔想知

好似話佢係知名英文drama player，但依幾年係佢嗰行個名臭晒接唔到drama嚟做，然後太得閑得濟到要去教書消時間

Btw:30/6出grade,如果cg3.3 以上，我nonju有救啦

有冇人重未收到eap1個分

邊個教
就完sem 都未有eap1

三份都未收到呀

吓你3份b range重有兩條b 出到嚟b+重想點

覺得candy幾好
利sem1比佢教

eah一份assignment嘅分都未收過

我知呢個分拉返B+都算係咁 不過我想講既係條友killer一班得兩三個有A range

candy唔算killer阿 上個sem我有一份assignment 既requirement出錯 佢都比幾日時間我再交多次

a range埋

唔知佢今年點 但上年個個比佢教嘅都屌哂鬼

表達得唔好，我意思係EAPI全部assignment分，我見好多都派曬咁

ching邊個教？
我都係得a1同a2派左，Winnie教

kwong yiu fai教， 等咗好耐都仲未有a1,a2,a3

咁搞笑，冇派a1就做a3

寫錯咗,a4

final sem就係讀social issue呢科

知唔知幾時出gpa

6月30

希望好grade

我up左提款卡上去

唔難 好夠架d時間 得5題短題

我上個sem夠係 一定夠 只要做晒果份exercise ， 基本上洗溫 因為d題目好似

有冇人讀Biostatistics 同我一樣覺得嗰個叫Carlos 嘅lecturer教得好垃圾？

我唔太清楚 試下打電話或者上網睇幾時開

999

1000